[驚世車禍] 陽明山水泥車4死9傷 警：禁行時段違規 連撞13車

台北市陽明山仰德大道三段，今天上午8時許發生連環車禍，一輛水泥壓送車下山時，疑似剎車失靈失控撞上13輛自小客車、9部機車並波及4戶民宅，造成現場4人死亡9人輕重傷。警方初步調查，肇事水泥壓送車疑因下坡時剎車失靈，一路下坡追撞22車，現場無任何剎車胎痕。
死者包括水泥壓送車駕駛阮英貴（年約50歲）、遭撞民眾何宗益（51歲），2人送抵陽明醫院前已無生命跡象，急救後仍因全身多處骨折、內臟破裂，傷重不治；另名死者則是送至振興醫院的男性，身分不明，因多處骨折、內出血不治，警方還在釐清該男身分。另名送至新光醫院的女性傷者，在中午12時許因臟器破裂、大量出血，不治身亡，是該起車禍第4名死者，由於該女身分不明，警方先透過人臉辨識系統但仍未在資料庫中查出身分，將採集該女指紋進一步釐清身分。

完全係痴撚線
無過剎車

重睇一次啦

個司機死埋喎

同2年前窩打老道撞死學生嘅車禍，都係水泥壓送車落斜時煞掣失靈

堆車好似海嘯咁堆埋

岩岩食飯同老豆傾開衣單野 拗左好耐
我話 無煞車仲要落斜 架車又重 速度快唔出奇呀
俾著我最多都係拖番一波減到最低

老豆話 腳掣死左 味拉手掣囉

我話 架車行緊咁快 拉手掣？即刻反車啦

老豆 有叫你一野拉盡咩 慢慢拉個手掣

我話 人地個設計有for你咁q樣慢慢拉咩 你估腳掣咁易收放咩

拗左勁耐 佢話廢事同我講

利申 ： 上星期天光道肥左丙部
老豆有車牌但幾十年無咩點渣過

落斜路,仲要水泥車,衝力大到